LAPORAN KERJA PRAKTEK
===

File ini merupakan repository untuk mengamankan file Laporan kerja prakter yang dikerjakan dengan LaTeX.  
Sayangnya pada akhirnya saya menggunakan google docs untuk pengerjaan laporan tersebut